<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">StocksApp</string>
    <string name="Home_Title">המניות שלי</string>
    <string name="Add_Title">הוסף מניה חדשה</string>
    <string name="Home">דף הבית</string>
    <string name="Add">הוסף</string>
    <string name="Total">סך הכל</string>
    <string name="Alerts">התראות</string>
    <string name="stock_image">תמונת מניה</string>
    <string name="update_stats_btn">עדכן סטטיסטיקות</string>
    <string name="Edit_Stock">עדכן מניה</string>


    <string name="NVIDIA_name">נבידיה</string>
    <string name="NVIDIA_description">נבידיה היא חברת טכנולוגיה המספקת יכולות עיבוד מחשב במגוון תחומים, כולל גיימינג, מחשוב נייד, מחשוב על, מחשוב רכב ובינה מלאכותית.</string>
    <string name="Meta_name">מטא</string>
    <string name="Meta_description">מטא עוסקת בפיתוח אפליקציות מדיה חברתית. היא בונה טכנולוגיה שמסייעת לאנשים להתחבר ולשתף, למצוא קהילות ולצמוח עסקית.</string>
    <string name="Netflix_name">נטפליקס</string>
    <string name="Netflix_description">נטפליקס עוסקת במתן שירותי בידור. היא גם מציעה פעילויות לפנאי, בידור, גיימינג ומקורות בידור נוספים.</string>
    <string name="Rivian_Automotive_name">ריביאן אוטומוטיב</string>
    <string name="Rivian_Automotive_description">ריביאן אוטומוטיב עוסקת בתכנון, פיתוח וייצור רכבים חשמליים.</string>
    <string name="Microsoft_name">מיקרוסופט</string>
    <string name="Microsoft_description">מיקרוסופט היא חברה טכנולוגית רב-לאומית אמריקאית. מיקרוסופט חוקרת, מפתחת, מייצרת, תומכת, ומוכרת מחשבים אישיים, תוכנות מחשב, אלקטרוניקה צרכנית ושירותים קשורים.</string>
    <string name="Alphabet_name">אלפבית</string>
    <string name="Alphabet_description">אלפבית חברת אחזקות, העוסקת בתוכנה, בריאות, תחבורה וטכנולוגיות נוספות. היא פועלת באמצעות החטיבות הבאות: שירותי גוגל, גוגל קלאוד ועוד.</string>
    <string name="Amazon_name">אמזון</string>
    <string name="Amazon_description">אמזון היא חברה טכנולוגית בין-לאומית הידועה ביכולות המסחר האלקטרוני שלה, שירותי סטרימינג דיגיטלי ובינה מלאכותית.</string>
    <string name="Apple_name">אפל</string>
    <string name="Apple_description">אפל היא חברה טכנולוגית בין-לאומית המפתחת, מעצבת, משווקת ומפיצה צורות רבות של אלקטרוניקה צרכנית ושירותים מקוונים.</string>
    <string name="Tesla_name">טסלה</string>
    <string name="Tesla_description">טסלה היא יצרנית רכב המתמחה בייצור רכבים חשמליים ואנרגיה נקייה.</string>
    <string name="Disney_name">דיסני</string>
    <string name="Disney_description">דיסני היא תאגיד בידור ומדיה בין-לאומי. היא ידועה בערוצי הטלוויזיה שלה, סרטים מונפשים ומצולמים, ופארקי הבידור שלה.</string>
</resources>
